點解少左咁多風化新聞的？

係咪以前個@dmin整出來的？